做咗咁耐人都係學唔識漁翁撒網

每一次一鍾意上人，就放唔到其他人在眼內，個心只會諗住佢。

就算另一個人條件幾好，識煮好好食嘅煮家飯，係好有錢嘅老闆，有錢到可以帶你環遊世界，對你好好，又有紳士風度同細心。但都係唔識對佢心動。

反而都係好掛住鍾意果個嘅憨直，冇咩紳士風度又唔細心，好唔識做，成日拋波俾佢又唔識接，要女仔直接開口問，但有晚可以比佢食埋，佢竟然唔食仲趕我返屋企。

其他人幾好都好，鍾意左一個人，好難再去focus埋其他人，唔會想理其他人。

聽下歌先

好正

回應返你主題 鐘意人根本最開心係咁 只係現實中睇條件為生活 好可悲 當然最好搵到又鐘意又生活到

我都明 不過而家呢個年紀嘅我暫時都未會睇條件都係好睇重感覺
但內心好矛盾理智上會覺得自己好唔抵 點解要鍾意個冇咩優點嘅人 好想去鍾意條件好果個 但真係做唔到

係都揀前者啦

係咪因為你會想佢變好多過重新搵另一個

你鐘意個個真係無優點咩？ 佢哄得你開心？

冇想同佢一齊個種衝動

應該唔係 佢都好難變好 感覺好難改變

同佢相處特別開心咁 我成日取笑佢為樂 大家相處又似好朋友 因為去蒲識 有時都會好似情侶咁
但 我諗佢應該都唔鍾意我

懷仔cow你？

俾你發現咗

係，未一齊已經淨係鍾意嗰個人
對其他人會完全失去興趣，唔想識其他人

我都想學識漁翁撒網....
一鍾意個個人就淨係會鍾意佢

喂你真係思覺失調 有錢佬都唔要

次次都搞到自己好痛苦，好易上心

好有錢但佢帶比我嘅快樂比唔上另一個俾到嘅